電機大家姐是大家的！

樓主不孝子嚟
成日打老母

Is. Not.

扮矢澤にこ？

圈圈丸

唔好抵毀我老婆！

愛你喲 靖妹

にこにこに

卷九成日偷阿媽錢買鬼口水玩

米屈
我偷錢買supreme 膠布啫

家姐

甘夜唔訓覺想死牙

對吾治家姐

唔冇卷姐陪瞓唔著